其實國家隊為一時面子托起香港股市同扔錢落海有咩分別？

外圍(尤其美國)股市要跌嘅港股都係要跌，就算國家隊為一時面子搵千幾億托起港股，根本都唔會頂得幾耐，最終咪等如白白送錢比高位散貨嘅外資投行同啲沽空咗嘅投資者，成件對自己根本冇經濟層面上好處，完全損己利人；最慘莫過於佢地啲納稅人，交重稅得嗰少少福利，啲錢一野送曬比佢哋最憎嘅死鬼佬。

未Fc

寧贈外邦不予家奴

洗過千億做幾日英雄，為咩呢...

有咩所謂
有回血劍架嘛
所以只係用緊其他人既錢來托

人地諗住秦始皇統一天下架

巴

陰謀論：有d 中層經濟官員同維尼講，點都要用d 美金頂幾日。
過橋濕腳，d 九官賺唔少

證明国安法, 有利股市同經濟

有乜唔好?

國安法果幾日係為面子
跟住提倡內循環牛，參考2015改革牛
一方面舒緩失業問題，跟住亦係最主要想吸引外匯
中國提倡乜乜牛通常都係爆煲收場，但鬥入市階段你唔好同佢鬥氣

凡是敵人沽的，我就掃掃掃。

尋日先出新聞托港元(港元處於強勢)
71国安法一過即托股市(股市牛到仆街)

国家是正確的

以一敵百，點打？

冇金錢上好處；加上根本大家都知咩事，完全證明唔到啲乜嘢俾人睇。

我做淡輸左廿粒

啲紅二代iBanker執唔少。

印人仔去托
利申 唔識

佢冇得唔托，唔托就連D藍絲都反佢

捉錯Timing。

老肚d 都要講一句，走左既錢先係真正既錢呀。

幾年前已經有個大陸生意佬有同我講過呢樣野。

印出嚟嗰啲最後咪又係送咗俾人，咁你嘅財富數字上可能冇變，購買力上都會少咗啦。

係賭大細咁 反送中+肺炎+國安法
我5月中開始做淡 一個月就爆左

但成件事輸得最多係廢淡

仲有人覺得係托同國家隊
即係仲有得升

我唔會咁貪心，就算睇淡最多都係空倉，等遲啲買返，唔會做淡。

扮到, 国安法過左, 經濟欣欣向榮
班鬼佬就信, 會留低

有乜唔好

廢淡係咁，國家隊已經托左唔知幾多年

啲銀行佬唔係傻嘅，佢哋知道啲留入資金係來自邊度，扮信因為要維持良好關係繼續搵錢啫。

無咩所謂啦 唔夠再印

我長期好友，個倉啲貨長期有增無減，純粹開個Post討論下啫。

大把藍屍韮菜入市

港股通近排多咗咁多成交。

同結婚擺酒咪一樣一夜豪華都係為面子

屌神比喻

理論上啲錢係屬於成個國家嘅人。

你都戇鳩，用啊公錢托上去畀自己沽貨幾撚爽。

唔好再燈
我國安法22000個陣沽空
輸到而家

係 q 托市
走資啊

得離岸人仔係托緊

咁中肯啲講美元係真係貶值咗嘅，睇吓美匯指數。

提提你
中国有14億韭菜

最慘係啲國民。

成個市每日成交2000億
港股通多左有咩咁出奇?
定你想講平時成交1000億
而家成交2000億
多左果1000億全部都係支那?

唔係好吉利喎

美股升個陣港女唔識升

虛擬銀行加個零咪得
反正冇枉管

以前都唔係未試過2000億成交，港股通使用額度都冇咁多，重點係睇吓邊個帶頭，有人帶頭就自然有人坐順風車；同埋如果在港中資機構托應該唔計港股通。

共產黨寧願自損一萬，都要殺敵三千，因為死要面。過去、現在、未來都會係咁

你連托既定義都未搞清就一味話托
覺唔覺自己好武斷
在港中資入市又話托
港股通多左又話托
成交大又話托
個龍門大撚到
我係中資番工出糧走去買qq又叫唔叫托?

大陸A股先勁，托成個星期今日先回升到發癲都唔知乜原因

証明国安法有助穩定社會經濟，等外資唔好走

送錢俾沽空咗嘅投資者?

我今日all in 騰訊美團

如果外圍升而港股因為出國安法而跌就醜怪。要托十日八日。

但如果外圍跌就唔使托，一齊跌，跌多啲到時又可以低位儲貨。

其實唔輪到佢唔托
因為佢唔托就證明國安法無助於穩定個市場
一跌d外資有埋借口走錢
其實長遠黎講外資都會慢慢咁走

但總有一班想留係到
同你係美股果班中資股一樣
未到賺唔到既時候佢都唔會走

因為連登仔做淡 但跌唔落 你咪覺得佢托囉

係黨架你係咪搞錯左

呃外資散戶入市 托起個市就獲利走人

同埋你用常理去睇班大莊家
咁佢地唔洗出黎玩啦
佢地份份鐘擺明想殺曬班淡友
之後自已做淡

外資就係收到風先任你噴井

佢印人仔換港仔
一日未換返人仔，一日對實體經濟影響不大日，即係通脹個d
最大問題係如果港女大跌，港幣脫鈎就會反燒到自己
好似d老散咁，一日都賣股票，一日都未L計蝕，但其實蝕到入肉

利申 9up

全民炒股,啲XX證券日日漲停

扔錢落海，我冇得執。

有人接火棒麻 怕咩

外資有份掃貨你唔講

唔覺得係托
係市場氣氛都好，好多散戶都入市。
照睇好快就會上到2萬8

cctai啲人污染咗成個財經台

托完上去，班傻散就會接貨，跟住大陸班權貴就套現換美元然後走資

真係國家隊托咩，似係純粹d 中資股跟上證升
如果為面子而托點解唔托堆港資股
而家港資股日日陰跌，中資日日破頂wo
要營造國安法有利梗係要靠港資股升去反映嫁

印銀紙有幾難
支那三大法寶：聯匯，外匯管制，控制傳媒
可以無限QE,
QE 完可以唔計M1
同確診數字一樣
你睇股樓升左幾多就知印左幾多
依家騰訊文易，散戶只佔1-2%

托一陣証明唔係國安法問題
遲啲跌番係其他因素

快三萬點清倉啦

佢都係買返大陸野。。

中資回流升一截，外資見升去掃貨再升截
升升下散戶見個勢強又追貨
龍市go go go
過多排先睇淡啦，做淡慘過做雞

左手交右手咋
將啲錢買晒落國企，咪即係啲錢俾返自己

You mean係少咗買賣,right?

冇

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 BNO「5+1」 #國際戰線 #取回強積金 #馬格尼茨基人權法 #移民走資

走唔切會唔會就ifc

拎香港庫房托咋

傻猪嚟架，可以用期指對沖加嘛，點會輸架，除非成個市無人玩得佢自己打飛機架姐

國家隊未輸過

唔托市無枱受佢玩，無錢玩，仲要俾人call loan，邊有得唔托

ETF驚西。

大陸印好多銀紙，炒高換美金jei

見連燈仔咁驚 又係時候入市

傻散唔知頭唔知路話人廢淡

你依句我諗起《旺角卡門》張學友（烏蠅）攞啲安家費去撻萬梓良嗰一幕

啲科網etf 勁到
日日升兩三個%
今日都唔識跌

好你小小 23000開始沽

好多傻仔依幾日入市，仲要派一萬蚊

錢只打電腦打多幾個零。。。有乜所謂

我諗起大時代五蟹集團第一日上市嗰幕。

中層點同維尼講到野

公平啲講
美國都係㗎
你睇下升返上最高水平

公平啲講，美國佬托國債啫。

有無諗過你睇緊既單純係數字

佢地做數架咋
佢地銀紙都唔駛印，話輸入幾多就禁幾多

佢唔托資產貶值
仲慘

特登俾外國勢力走貨

反正俾外國趕走 唔番香港仲可以去邊

港股升上3萬點我就信唔係托

咁大舊錢有技巧嘅話，一路撳低個市一路買貨都得。

重點係啲錢唔係佢既

你又知之前冇掃?
而家老散都唔多貨啦
咁邊個揸

又托市論

成交拍得住17年大時代先升得2000點，有冇咁廢呀

所以話中美聯手做鳩香港

之前外圍都升呢最慘

仲有香港政府做底，可以上hkex睇下，做莊有so

但香港人只會比有心人用政治手段矇閉

你expiry 幾時

G持你入屎
香港睇人pk最開心

起底hi

北洞喎ching

北水

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

明知佢會托，但入市搭順風車又真係過唔到自己果關，所以沽到一股不剩，理得佢五萬點定一萬

大把散戶跟風

大陸納稅人吓話。

尋日只升強国股
咁唔叫托

應該係為左將RMB轉港幣再轉USD

暴升 連登仔：國家隊
大升 連登仔：又托
我：

錢係用國家托
自己既錢就高位走
跟住理閪你

同香港用公帑去起高鐵明日大遇一樣
幾多千億定萬億無所謂，反正唔係自己錢
中間濕到先係自己

引到散戶入市咪放返d貨
跌左再入貨
無限托

輸幾多
有無20萬

淨係移卡 心動呢幾日識炒執十幾個都唔係難事
阿里健康又係 完全冇基本面都爆 所以要賺錢心口掛住個勇字就得